係咪一定俾利是啲看更？佢哋憑咩逗我哋封利是？

屋企大廈有兩個入口，一個地下一個平台，平台個入口有個看更亭，但平時360日都係冇人喺個到，但每逄新年個星期就唔知點解會有看更駐守好似想捕住兩個出入口咁。班木咀平時見住我出入勁多野拎，開門制又唔識撳，夜晚返嚟成日見到佢哋條條死老野都喺到釣魚，一新年就勁精神又獻殷勤，幫手推埋門又講晒早晨。究竟佢哋憑咩逗咁多利是？？？？

唔應該養懶人
俾啦孤寒鬼

根本初一初二初三
班狗看更直頭同個鐵閘合咗體

算啦樓豬，你鍾意比咪比，佢哋都係打份工，大把人返工老闆唔係到咪又係諗盡辦法蛇王比果小小管理費唔好以為自己高高在上先得架

未結婚俾嘜鳩